sqqq逆市上升

成個版面係得SQQQ係綠色